讀緊Media科，讀完係咪等揸兜

本身係幾鍾意拍片，又鍾意睇劇睇電影嗰D所以跟咗自己興趣揀咗呢科黎讀，但係呢行前景一直都好似好差，工時長得黎又低pay 。如果唔想做返呢行，我應該grad咗讀master轉其他行業，定係考政府工紀律部隊嗰D
純粹想早D做準備，唔想等grad咗先黎後悔
請賜教

Same

自己覺得依d嘢無得後悔
我地勝在年輕，我地仲有時間既本錢可以去捱幾年做你鍾意既事業，唔好未開始就打沉自己，到你真係出到黎搵到工，做到狗咁到頭來都唔未如理想，而當果陣年紀又去到一個位，需要搵份有穩定經濟來源既工去應付開支既時候，先放棄都未遲。

港台media好似30k
或者marketing media mt都有30k

朋友說media出路也不錯

接下freelance剪片應該未至於要揸兜？

睇錯medic

港台都計公務員邊

都叫做care嘅，同樣辛苦嘅嘢點解唔去高人工嗰到做